最遲要幾點到立法會？

11號晚？
12號早上/下午 ？

行動派需要建立發言組織！